有冇人用法拉利/林寶super car做daily？

我見好似XRX咁有米，都唔會用部法拉利做daily car，想知係因為唔好揸，定係日日揸會太貴呢？

日日揸 hi花/出意外既風險高左好多倍
代步唔洗用到super car
無謂曬啲無謂錢
利申無超跑

Urus都多見，始終佢定位都係舒適，但真係跑車嗰啲，見啲人好似淨係用嚟假日揸去玩，好少真係日日用

日日食o靚模都想食下中女

平時揸開麥仔做腳車

GT3 3RS啲避震硬到仆街

渣得多架車會唔值錢

2款都係

識個人日日細牛過海返工

f430日日渣返工唔覺有咩問題
除左油貴

又係你credit card 得50k limit 點搞

R8 腳車

daily用無大問題，但係一般超跑車主閒閒地幾部車，點會日日揸同一部？

活仔最近送老麥

屋企停車場有架法拉利長擺係到，平時泊車都唔多敢泊佢側邊

我老闆一部林寶見客，一部mercedes返工
有次佢去印度三個月，俾咗條匙我地我地得閒開佢部車差差電
香港我唔知，英國highway一陣一支cam，得閒仲有部警車，你嗰頭上100，下秒剎返落50
玩咩，最後咪又係乖乖地7-80
咁7-80求其一部車都得啦，日日開林寶博炒咩

淨係知山頂壽臣山都好多人揸車仔，好似jazz, mazda 2 嗰類，因為方便又易揸，路窄都唔驚

你有幾可見到有人揸997之前既GT3/RS 做daily car
因為991變左自動波 變左架大馬Carrera